一句講晒 米勞列定卡利奧斯?

正評 米勞列
負評 卡利奧斯

搵埋巴禾過猁團聚啦

米仔係神經刀啫
卡乜9真係穩定地廢

肯定係米。

兩舊屎

嗰時大把猁話又靚仔又一級龍嘛

米隔唔中派膠 但多神救 當打個和
卡 穩定地廢
同埋米次次雪完都有好表現

一咩級呀，係一級既價錢唔會定到咁低囉，
迪基亞初黎到獌都有黃油手，但係係高價買嫁，潛質股黎。

卡XXX輸到冇信心

一分錢一分價呀清

屌你老母番大陸啦

黃油？

是咪豬油?